宅男女神Gfriend今天回歸 露出傲人上圍配上大長腿 網民：血槽空了

我屌你咩樓主 除咗褲先來搞啲咁嘅嘢

樓主幫性癮狗戒色？

塊面大個西瓜

下
強勢回歸呀吊你

整容康復期

真 ， 好撚驚嚇

不如開個團綜

拍全團一齊去整容

血糟空了係咩2c?

我估流鼻血👃🏼🩸

醜
拉

白頭仔你講嘢唔同咗

佢地個樣真係好恐怖
本身唔整最靚
修咗bighit 就變到咁

鼻血

下點解

今次真係幾醜

醒目

推

係 真係天助我也

屌你咩樓主
嚇死我喇

真係夠晒驚嚇

點睇？

靚

唔睇

咁刀上熱門

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

推 抗爭Mind Map #特區免簽地位 #移民走資 #國際戰線 #香港自治法 #取回強積金 #黃色經濟圈

炒撚左個化妝姐姐佢啦

抵死 鹹濕仔

熱門師

哇 同你頭先講嗰啲完全相反

佢地咩事

咪屈

我熱門師

上咗熱門
好球

關化妝撚事咩

補師 補師 救命呀，補我呀

個樣中咗輻射

你地比面

你知我知單眼佬都知

推到buddy 9 入來

完全封鎖晒你啦

邊撚個單眼佬

周海媚？

入撚咗啦 挑機啦八婆

導狗驚撚咗你
唔夠膽入嚟

佢話一早已經完全封鎖左樓主

有冇多賢

今次整太大

駁5刀嘴

新勇者塔

佢就係鍾意逃避現實

咁d buddy9又真係幾可憐

Gfd post唔貼其他了

一齊欣賞Gfd

咩事搞成咁

Saw回歸

為藝術獻出了臉蛋

佢唔夠我嚟

邊個嚟...

屌我啱啱睇咗個MV首歌垃圾都唔知佢唱咩

有沒睇mv 七到喊

呢句搞到我笑出聲

加返慎入喇屌你

招扯到

就計化曬妝 p靚曬啲樣
其實個樣都係炒曬車
啲由佢地清純學生妹J起嘅buddy好慘

Gfriend

做咩事...

下 點解

根本就唔關化妝事🤣🤣🤣🤣

好似佢泥...

屌 以為疆屍

嘩 真係睇唔出我唔係假膠有留意開gfriend真心問

咁又唔係人人都好似你隻支那狗咁厚面皮嘅

唔係下化以前靚咁多

即係點...

冇po吓佢啲靚相

不了

解散啦 廢撚到笑

今次真係豬friend

⏬⏬⏬⏬⏬

支持

銀河

好波

其實佢以前都唔方好樣得去邊

無睇哂 唔太好聽

你e+係咪諗住退出連登

佢哋發生咩事

25

完全唔似一首歌啲旋律亂到

佢25 開
娛樂台每一個冇俾佢25

幾時出論文會發表下你啲偉論同遠見
記得整個table比較吓打lol同睇支那show🤣🤣🤣🤣🤙🏻

垃圾po 拉

你真係愛国
華為狫都撐

以為係劉美君

拉‎

你真係我老死

靜靜推..

幫樓主推下先

你不如出年先來

拉

有冇好心人反轉張圖再po

有冇人可以講吓點解佢地要整到咁？
之前唔係好地地嘅咩

邊狗食屎啦

盡力了...

呢個好笑

相信會令buddy心情好番好多..

個雙眼皮

個雙眼皮係割得柒左D既

我插你屎眼

幾型 相信會變成一個潮流

訓緊覺..

廢青

洗不洗咁惡

Sowon gap仔 不反了

我呵返

嘔左

唔是下話

是

睇完個mv覺得無咁衰
不過不嬲都覺得佢哋三尖八角

用不推文=87

見你沉咗推一推啦

佢個咀唇打左好多野咁

啲人話化妝化得差
但佢係個型變曬
還我清純gfriend

當年開post話佢地整容，畀班tvbuddy插到仆街

好長
條j

gfriend本身都係sale歌
又唔係sale樣 班fans做咩咁大反應

嘩好醜樣，咁都上熱門

邊狗幾時死

死邊狗神經病

今次連歌都冇埋

出道mv 玩清純風格影到佢地好靚好pure咁
事實得sowon叫靚女
其他成員真人好樣衰
啲mv打燈勁到仆街又就晒角度咁
之後每次cb都整小小
yuju豐咗唇
eunha將來應該整到變朴春
sinb塊面削骨定打咗針
umji 就肯定係大翻身....雖然整完都唔靚
yerin塊面腫咗又有小小唔同
sowon只係整咗個鼻 已經係全隊最天然最靚嗰個

sinb個鼻 eunha個雙眼皮都比人笑咗好耐
今次多埋yuju個嘴

係你之後

陳》邊狗〉牙邊》牙喱〉禾

非

好崩潰

real... sowon好令

真係好撚樣衰
得素媛望落比較正常

屌好撚恐怖
D人又樣衰首歌又難聽
睇完mv好不安

個個都炒哂車

不安形容得好好

我認知gfriend係清純派 似apink個啲
屌一入黎以為認錯團

Buddy快d多謝導狗日日開po黑其他團終須令自己嗰隊中哂回力標

導狗2020事蹟：
- 反降大軍全軍覆沒咁濟
- 佢自己隊野開始唔掂

Karma is such a bitch

個個整到一模一樣樣
個鼻哥窿細到插針都插唔入
之前明明主打清純
但係而家就整撚到成隻保險雞咁
Gfriend都變臭Gfriend

冇銀河大脾仔睇

您個名‎

脫左飯兩年半，以前去齊mini concert 同埋去左好多場簽唱，唉...佢地變了

推 抗爭Mind Map #移民走資 #取回強積金 #國際戰線 #快閃文宣 #聯繫匯率 BNO「5+1」

如果係公司迫整都幾慘...

Source Music 靠佢地挖金，而家毀咗係自己手上

不啦 全部炒車

Karma stop

吊你7到咁咩都軟晒

反降大軍已全面被迷降大軍策反左🥰

呢d咪報應囉
自己隊野搞到咁都仲有面黑人哋
不過又真係幾屈機
連牙降都燈到而家人氣咁高

雞朋友本身豬豬地
但個樣感覺仲係有自然feel
似女朋友 唔係而家膠面

屌 捉個醫生出黎打啦

個鼻起曬角

樓豬下次夾返慎入啦唔該

因為本身都唔靚...

留名等睇buddy話 化咗妝係咁㗎啦

Feel到導狗諗緊計去狙擊你呢個華為佬...
施主最好小心d🤢🤢

Apink都有兩件變mj鼻
女神同最豬嗰件

反轉師

塊面唔對稱到咁 個mv 都出到街

佢塊面好腫
加埋個歐式雙眼皮好倒胃

Buddy：向歐美發展 您地亞洲人唔識野

支那狗最撚低賤

吓 反降唔係得我一個變節咋咩💘✊🏻

但人地整完都仲係靚
gf班妖魔

女神整完都仲係女神喎

厚唇妝嚟㗎 突登茶出界

而家咩年代呀 仲整到咁？
係咪搭咗時光機返過去整容

但係喺少女時代嗰陣時
韓國整容技術已經好勁
個個整完出嚟都係會好靚 咁又唔怕整
當然可以話少女時代個個嘅底都唔差
執少少已經好靚

但有乜理由今時今日整完反而醜咁多
醜都算數 啲歌好聽咪得囉
但今次連歌都唔掂係想點

塊面唔對稱到咁 公司咁都放到Eunha出街

好似全部都一露額頭就出事

唔露都炒炒地車

大奶奶呢
大奶奶去咗邊丫

Push

咁多日之前都推到🤣

太嘔心扣血

你睇啲勇者post
貼J圖係回血
你就明扣血點解

我特登搵出嚟

每日一推

阿joy黎？？